# Программа Performing math operations состоит из функций:

* [ ] Функция для нахождения разности двух чисел.
* [ ] Функция для нахождения суммы двух чисел.
* [ ] Функция для нахождения суммы элементов геометрической прогрессии.
* [ ] Функция для нахождения суммы элементов арифметической прогрессии.
* [ ] Функция для нахождения элемента арифметической прогрессии.
* [ ] Функция для нахождения корней кубического уравнения.
* [ ] Функция для нахождения корней квадратного уравнения.
* [ ] Функция для нахождения корней линейного уравнения.